話你知點解港共可以咁肆無忌憚

因為佢地做乜都唔會有後果
毫無後顧之憂
警隊濫權 破壞法治 胡亂DQ 推翻教育制度
佢地搞亂香港之後完全無任何懲罰
香港人，你話應該點做？

準時返工？
繼續供樓？
乜都唔做？

殺到埋身
唔知邊日我地要用VPN先上到連登

政府咁高調激起民憤
無非想重現街頭抗爭 以正其名鎮壓
你見5月1日全部狗多區哂馬就知
以其人之道 還治其人之身先係上策
揸住國旗做野邊個官敢判刑

準時返工

睿智
鬥紅鬥藍先係我地應該行既路線
以愛國之名抗爭到底

局長於澳洲墨爾本皇家理工大學畢業
兩個仔女讀完國際學校，再去澳洲讀書

荒天下之大謬，貽笑大方,
明目張膽言行不一而不覺恥，

當面為其“正”主子，騷首弄姿，獻慇懃，

背後私通洋人主子，獻財獻子女，為博得西方自由國度的一條後路，今日盡搜刮香港人的血汗民脂民膏，他日盡帶其金銀財寶，享西方自由國度

世人看在眼裏，鬼佬看在眼裏，
此等無恥之徒，沐猴而冠，比不上耍戲之馬騮

妄自尊大衝昏頭腦，享其榮華名聲，縱之以淫慾

言教遠不及其所行為之身教，一旦其暗裏所作為之事違其所言教，即使千言萬言予以人""教化""，實必不攻自破，今世人得以明察，此等人過往冠冕堂皇之幻象，如今卻五經掃地，實在是對眾人耳目同智商，及上天神靈之大褻瀆!

有良知，明見的人，何以不憤恨? 何以不悲當今之上樑不正，禮崩樂壞?